"Toen," hij keek me even scherp aan als hij sprak, "is alles wat in twijfel is het geweten van de werkgever, en het geloof van uw politieagenten over of die werkgever nu een goed of slecht geweten heeft.
Jouw politie moet inderdaad ijverige mannen zijn en slim - oh, zo slim!
- bij het lezen het hart, dat ze zichzelf in zulke zaken lastig vallen.
Nee, nee, mijn vriend Jonathan, doe hier het slot van honderd leeg huis af jouw Londen, of van elke stad in de wereld; en als je het als zodanig doet dingen zijn terecht gedaan, en op het moment dat zulke dingen terecht worden gedaan, niemand zal tussenbeide komen.
Ik heb gelezen van een heer die zo'n goed bezit was huis in Londen, en wanneer hij voor maanden van de zomer naar Zwitserland ging en sloot zijn huis op, een inbreker kwam en brak het raam achteraan en stapte in.
Toen ging hij heen en deed de luiken aan de voorkant open en liep naar buiten en binnen door de deur, voor de ogen van de politie.
Toen hij een veiling hebben in dat huis, en het adverteren, en groot opmerken; en wanneer de dag komt, verkoopt hij alle goederen van een grote veilingmeester die andere man die ze bezit.
Dan gaat hij naar een bouwer, en hij verkoopt hem dat huis, een afspraak maken dat hij het naar beneden haalt en alles weghaalt binnen een bepaalde tijd.
En uw politie en andere autoriteit helpen hem allemaal ze kunnen.
En wanneer die eigenaar terugkomt van zijn vakantie in Zwitserland hij vindt alleen een leeg gat waar zijn huis was geweest.
